［mv挑機］依個算唔算依幾年香港做得最好既mv

歡迎挑機

最好 沒有之一，
有無一個做得好過佢

係有就拎出黎，偷偷負評無意思

係咪搵唔到，只可以負評無聲出？

無用

？